覺唔覺得熊兒子頭呢個時勢po 新片根本就係想借分手spin走個問題

宜家香港人個個都淨係識分手故事啦
唔洗光復香港啦
宜家個個都去玩笑傲江湖啦
唔洗玩食物語afk arena啦
又spin

又黎

我剩係知你係死gay佬姐

爛指公，唔同你玩

條撚樣幫支那公司一拳超人拍廣告就知咩事啦
個廣告仲要日日係youtube煩鳩住晒

龍捲！！！

新片條女幾正

又搵到kaying bb黎拍野

夠八婆 我幾鍾意

唉屌人地拍條片完全唔撚關事你都可以有得講
分化撚呢三個字真係名不虛傳

？

麻煩睇返佢之前拍過咩片 講過啲乜嘢 做咗啲咩先好評論

你理鳩得人啦 成撚日係到製造敵人
最撚大嗰個中共你搞掂咗未？ 仲有3萬個黑警你又搞掂咗未？ 屌你老母成班連登仔係到搵人出嚟針對
你老母唔話你煩我都覺得你地煩啦
得閒做下實事啦冚家產 唔撚怪得班藍屍成日話黃絲冇撚用 屌你老母如果清算應該清算你班撚樣 仲廢撚過班藍屍 成撚日懶撚醒咁

痴線？

其實冇可能屌熊仔頭⋯ 真心respect

同牙迖一樣囉
可能收左共匪錢

咁你就入去cctai問下佢地先啦

唔識邊個淨係想講樓主好勇敢

熊兒子頭都唔識 五毛

唔搵五毛點養你?

最鍾意含五毛